港府回應美國再制裁4人：copy and paste

港府強烈反對美國制裁4名中港官員 指是霸凌行為

特區政府回應美國因應《港區國安法》實施，制裁多4名內地及本港官員，對美方實施所謂「制裁」的卑劣行徑表示強烈反對，指特區政府將無懼任何威嚇，堅定不移地貫徹落實港區國安法。

政府發言人強調，國家安全事務屬中央事權，批評相關美國官員刻意無視這些法律條文，及香港的法治和獨立司法制度，作出毫無根據及以偏概全言論。美國政府一再明目張膽及粗暴地干涉特區事務，不合理地對維護國家安全的官員施以霸凌行為，嚴重損害港美關係，令香港及國際社會中很多人感到憤慨，又強調警方拘捕行動是按法律和證據進行。

被美方制裁的4名中港官員，分別是國務院港澳辦副主任鄧中華、中央駐港國安公署副署長李江舟、警務處副處長、警隊國家安全處負責人劉賜蕙，以及警務處國家安全處高級警司李桂華。

原文網址：

李大導正式進軍Hollywood